Iphone6s 定 7?

而家先買6s 會唔會追唔上IOS既update?

我放我部6s比你

千方百計諗住keep係舊版
你竟然想升🤷🏾‍♂️

我而家出6s既話係咪IOS11?

一手都係四千七咋

8

iPhone 6s

細機哂氣

係

Se